究竟仲有咩方法去制裁到前線班狗？

一路以泥
除左五大訴求，我諗大家都想報仇番黑警
但我點諗都諗唔到有咩計仔去搞呢班人渣
人權法唔關事，海牙法庭又未必回應
獨立調查會就一撚定唔會成立架啦
除左暗殺班狗，isolate佢地既仔女
仲有無其他選擇？

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

就係暗殺, 要人帶頭

勇武要大台⋯
唔係大家都唔敢行動

有第一個，大家都會期待殺左第一個個人繼續做野

香港人習慣咩都外判

有第一個
但係會比人話係鬼，呢個先最慘